有冇玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水（21）

Del app冷靜下先

由佢擺係到咪算

【已del app+凍結帳號】列表永遠full曬，每日match都去到免費用户嘅上限數量，但我從來唔敢開啟對話 始終社交障礙無論係網上定現實都唔掂

我都覺得係
d人講一兩句就唔見左

唔嘗試又點會改變，9up下先唔洗怕

請從速致電218 0000展開激情對話

9up冇問題，但冇勇氣出門口，無謂浪費人地嘅期待

Cmb冇人願意只談網戀

可能有一個人 係會同你啱傾到你會特別想見到佢呢

講真，用得呢種dating app嘅user，冇人會願意同我只傾不約唔交換相六個月 無論如何，反正都del咗，都係算了

傾到兩個星期已經覺得好勁

可能有樣大家包袱就重左

正路其實係咪一個星期就約食飯

約出嚟先知夾唔夾嘛

睇相真係個個女仔都高學歷樣又靚，洗乜玩app

岩啊 熱情就算熄滅了 今晚這餐飯也重要
真心要早啲約 好多人 你慢熱 佢就慢慢不熱
所以寧願你快攻 博多個機會

頂多咪做friend，好過喺屋企等運到

化妝，p圖，角度

我都想知 未試過

agger

我同ex打左兩年多online game 未見過

不過十年前既事

差唔多啦好傾既話

十年前淨玩寫信都得啦

呢句有啲sad

近呢幾年咁Q多騙案 滿地美容雞 又sales

仲有扮模特兒公司

絲打你溝通都好正常呀, 唔覺有幾社交障礙喎

我又唔洗同你講我自己梗係正常，一要介紹自己sale自己就心理唔平衡

你要求set咁高，點match

食飽飯 落公園坐下先 買支也飲

你又也

也夠未呀

梳囉

好多時夜晚食完飯都會散步
第時會同女朋友拖下手仔傾下偈

唔係得歲數、宗教同身高咩？幾難match

好狗 真係唔俾返個19佢

有MATCH
有MATCH對方肯傾
有MATCH對方肯傾兼願意交換contact
有MATCH對方肯傾兼願意交換contact兼可以一路傾
有MATCH對方肯傾兼願意交換contact兼可以一路傾兼約到出黎
有MATCH對方肯傾兼願意交換contact兼可以一路傾兼約到出黎兼大家有FEEL
有MATCH對方肯傾兼願意交換contact兼可以一路傾兼約到出黎兼大家有FEEL兼最終一齊到
我覺得好X難

個乜字有無咁難打

你再也落去唔好話女朋友，女性朋友都會走埋

過左去就由佢啦
放下自在

跟平叔學野

好直接 但講得好！

凹 同 凸 我真係查完第二日都唔記得點打

係嘢呀口弓嘢，你真係唔識㗎喔，唔係扮

本身都冇乜

冇咁敢言!

樓上2個絲打星期五都冇活動咩

3個

膽大心細面皮厚

改咗profile同換咗相
好快就知係樣出事定profile出事

我都唔係好你好多喳

你巴定絲先 我覺得女玩已經好易
男又要開場 又要諗話題 又要主動

吓？

如果有女match完 重要主動hi 我應該會感動死

同意膽大心細厚面皮

訓完晏覺而加又眼訓，你地會唔會成日好眼訓

唔通身體虛

CMB都幾多香港人
個Tinder 一堆黑白鬼/大陸妹/賓賓/剩低1-2成先係香港人

無喎

真，聽講男user好難玩，但女user好容易，至少我就有好多好多
本身cmb就係偏心女仔嘅，呢個係公開嘅事實

有 不過係sales

喊 流淚

自己檢討下

我有⋯⋯

一日瞓幾次依舊眼瞓

連sales都match唔到

我朋友都咁講
再玩多幾日睇下先

我無嘢講

有呀，抱住手機過人世

會啊 可能血氣唔夠
或者個人太濕重

可能我哋仲發緊育，身體需要休息

諗住做下掌上壓訓

屌呀

掌上壓下面有個美女就perfect喇

睇嚟都好嚴峻下喔絲打

未訓醒過

我都係呀

口弓嘢

我有一刻懷疑過cmb特登設計成女仔選擇女仔主動

諗起都覺攰，手動更輕鬆聖人mode

咁大鑊

same

我見過男用家界面得好少野㩒，但正常match應該係女仔㩒like然後跳去inbox，所以係女仔見到配對成功同可以主動講野先？

如果其他女仔都好似你咁你話幾好

我無嘢講⋯⋯

我冇講過野（已del app）

可以做筆友

你又好似有啲道理

書俊做咩咁blue

dl返 好快遇到我

oh blue blue
is the colour of my heart

點解要遇你先

天降檸檬

玩左一排都係0 match

重殘酷過CMB

發下神經

sosad話題終結者

唔好咁講，巴打值得更好嘅

明曬 唔好再說下去了

求心裡陰影面積

絕望

係咪唔係講緊我？

我呀

巴打唔會睇上我呀

㗎

無覆兩日 突然覆返我 仲有冇機

想問下你地係咩年紀玩呢個app

係 有你份

每個人都會有人鍾意

跳過cmb，直接pm me

百貨應百客啫

覆得快唔快 多唔多野講先

Happy friday 最好梗係同自己happy

無相無誠意

可能係佢同上一個人傾唔埋，或者少上線，巴打有機！

18

留低你個profile就會有人搵

廿中

其實
我occupied

登龍劍

所以我都明白啲女仔覺得我呢種好眉好貌 玩交友app
一定係呃鳩佢 唔通我又同佢解釋 我呢個outlook行出街
啲人唔敢埋身咩

occupied都玩cmb

神愛世人，耶穌好快落嚟見你

巴打都幾有自信
圖呢？

兜一大個圈讚自己

圖呢x2

outlook唔係咁用

宜家occupied啫，玩cmb係以前嘅事

圖呢x

個人悶就算玩apps都係識唔到

其實係㗎 呢度無樣 就算我地行出街撞口撞面你都唔知我講過咩呀嘛

圖呢

0 match

咁後生

你知唔知問題出左係邊 就係你太有自信

要點樣開始玩 岩岩dl

你個包袱最大

所以上面相麻麻嗰啲反而係無p圖無化妝嘅真實樣

過嚟叔叔到

心口？

因為cmb而追呢個post
發現呢度吹水仲開心
起碼有人應機

加相 打profile like女 等佢like返你

然後一直都冇人like

真相

巴打幾多歲

我兩種都有擺

31魔法師

點解要sell自己 其實上去真係擴闊生活圈子先 未必要諗到咁長遠

9up當呼吸就可以啦

大叔

講到好似打機要逐關解鎖咁

其實成日sell自己 對方重反感
當識個朋友傾下閒計算啦 慢慢有好感先再諗

A0，份人又慢熱，想睇下有冇人可以遷就我慢慢慢慢慢慢來，咪早啲下載早啲經營囉⋯⋯

直球

31歲已經係大叔咁嚴重

我係未來等緊你 轉職

呢到仲有個好出名既大叔

圖，睇下值唔值慢慢黎先

而加d後生

中下叔

你兩樣同樣換晒係唔會知係邊樣出事㗎喎

賣青春夠做

幾歲巴

差你4年有耐先到

我都想知我咩事
profile有啲心機打 相正正常常 0 match

吊你 果時我都係咁諗，訓醒就過三十

差你6年

唔夜訓唔晏起其實會好啲 同埋你有無聽過睡眠大概1.5hr一個循環 計計佢可能會好啲

話俾你知，我放即影即有相，簡直係所向披靡日日㩒拒絕㩒到手軟
因為即影即有冇得p又有矇矓美
人人以為即影即有冇美顏濾鏡好難handle，事實上即影即有先影得靚

我都後生過

相我係換d正面同全身相

1點前訓，晏晝會訓一個鐘

你係中上叔

8點倒起身

聲稱

我依家廿七仲係柒下柒下咁

啱啊

合理 我而加依然7緊

係咪你profile太冇誠意咋，我見到我個列表好多model級數嘅靚仔，但個人介紹得幾粒字，仲懶係型咁寫「wait for you to ask」，所以我飛曬

阿妹 18歲大好年華唔使咁摺嘅。你睇下樓上幾位絲打，你唔都唔想到廿幾歲嘅星期五仲玩電話嘛

fighting

啱呀家姐

patpat

大家坦誠d come on

歡迎activate單機版

好有誠意呀 全部都用心諗過下

啲人心諗你做咩擺兩個人嘅相上去

其實用開呢啲app好不自覺咁會當自己係商品咁「賣」，本身都冇乜嘢，玩多幾日就好接受唔到自己係咁講自己好處、盡show自己好嘅一面呢個玩法，好似呃緊人咁，所以del咗app
至於朋友就夠喇，冇乜quota去social更多

聽日一定要match到

我都覺得係喎

好多人嫌我細

其實大家CMB 傾幾耐先出街？

我愛妹妹

咁我地同年喎

每日我都係咁呃自己

算唔算叫春區

咁多人傾偈鍾意先應下，隨心

摺咗19年，習慣咗

抵你做魔法師

男同女㗎咩，明顯你大過我啦都

好串

今日真係feel到

呢度先係真cmb

事實喎

啱傾既 一個禮拜內

廿幾歲嘅絲打先最有戰鬥力！

咁快

考完試得閒咪上嚟傾下偈囉，大家後生仔

做咩咁sad?

等聽好消息

係囉，31歲依舊年輕

留名

大家開頭講咩，我hi完就唔想講野

其實可以唔提我幾歲

利申樣似26/7

圖

真係每日係到留言 等聽日12點
同買六合彩一樣 明知唔會中 都會去買

冇圖冇真相

Hi 你同吳雨霏好似樣喎!

好期待聽日

哈哈

唔係掛 已經對樣無乜要求架啦

覺得啱傾一定要盡快見

通常見完先知唔係個回事, 唔好嘥時間

好型

唔好咁啦皆因我都仲係7下7下咁

也~好衰架

屌

啱呀
唔好對住一張厚濾鏡嘅圖期待太多

say my name 根本 帥

我係mean開㗎啦

如果外表OK 但個人好靜接唔接受到

一日未見都係假

唔好ff咁多

企企乖唔好喊

慢慢放低啲個包袱

靜有靜嘅市場

唔可以太怕羞 氣氛好尷尬好難搞

對方靜嘅話咪好似單機咁

sales and marketing

我應該都係呢種人
神交ok

其實我理想係神交

1. profile斷定唔到你係咪真係有心機
2. 相你話正常我都唔知你係咪真係正常
3. 可能你仲排緊隊等比人like
4. 你唔喺你target group嘅target group入面

總結 擺低profile加相比大家討論下

點止神交 要識讀心先搞得掂喎

希子終於出現

咁唔洗見啦

點神交法

同唔熟嘅人面對面成日諗唔到講咩 好多時費事出聲
但識落就多嘢講

男user可以課金送花，可以排隊頭

咁我可能係你嘅命運
從未出過軌

好old school啊你個gag

心靈溝通

相我真係冇勇氣自爆
profile就得嘅

已用晒

拍過幾次拖先

答你唔到

唔係呀 我係指你都唔知係profile定相出事 你一次過換晒兩樣野係唔知應該執邊樣 記唔記得初中學過嘅fair test

1個月2次ok

LM

唔差在再課

me2

唔好笑咩 又qq

⋯⋯作為一個女用家
黑白相又懶型又睇唔到膚色，飛得

個gag暴露年齡

我以為你話聖人mode

不了

0

咁又太少呀

我心裡有你你心裡有我已足夠

按sleep cycle嚟計 訓1.5倍數嘅鐘數會可以喺淺層睡眠時起身 即係6/7.5hr會唔錯 可以試下 可能真係work或者心理作用都有影響 不過每人嘅sleep cycle都唔同 要自己再調較

訓晏覺1個鐘起身嗰下唔會好辛苦咩

SAME
不過都慣

咁純情

正常match一千零一次

最憎啲人打ask me

好囂張

好衰

喺呢度好坦誠㗎啦

咪話抵你做魔法師

俾足夠自由你啦 仲想點

叫純情咩 只係覺得愛一個人其實就係咁純粹、簡單
可惜好少人會實踐到

咪係

差唔多啦

真係咁咩

一個月兩次喎

match唔到人呀?

咩真係咩

唔使做呀

my love

我都唔知咩係愛

本身都唔信你31，睇完你個gag就信左

我估人人嘅感受都唔同嘅

俾啲期待！

Match唔到你

個個禮拜見 唔攰咩

好虛呢個topic好難學

其實我都中意影黑白相多啲

嗱

唔攰喎 鍾意嘅話直頭想每朝起身都見到佢

真心可以留意下我 差12年姐

你係人嚟㗎嘛 唔需要當商品賣
人嘅特別就係個個都有自己特點 有啲人會鍾意 有啲人會唔鍾意 世界咁大 同啲鍾意自己嘅人玩 玩一世都未玩完啦
不過無quota去多一個渠道social嘅咁咪唔好social囉

我都鐘意黑白，whatsapp icon係黑白，但玩app一定唔用得黑白
最簡單嘅一點——黑白色睇唔出你膚色同襯衫靚唔靚

我今晚臨訓前為你祈禱呀

一個禮拜見兩次，嫌唔夠

理想概念型姐

好玄

基本上我玩都係9LIKE左先
只要咁樣有一個LIKE返你就掂 感覺機會率高好多
不過到而家都係少MATCH到可憐

大我一輪

我都覺得唔夠 會好掛住

叔叔唔係好捱得幾次

唔係喎 係事實㗎

咩年代咩思想

傳說中嘅過左三十就唔得？

千祈唔好問hows ur day

12年真心有啲多

鬼佬最鍾意問

未用過 答你唔到，自己嚟就得

理想中嘅愛情唔係雙方有無盡嘅話題，而係即使彼此沉默仍能互相明白對方

我中學雞嘅時候同過女仔講類似說話

俾次機會

初頭熱戀可能真係每分每秒都想見
後期可能淡左就真係一個禮拜一次都已經叫多

最近點!

知易行難 努力學習緊

呃曬啦 佢哋真係信 講講講 講經咩，

神交到其實好滿足

呢個POST有愛呀

係我就係咁諗

其實好易 唔好諗太多就得

我同人地講過一樣嘅說話

你有勇氣擺 大家都有勇氣 最多應承你pass過你profile嘅唔同你講

已經好畀心機打

青春呀 不要離我太遠

我覺得冇乜問題
我之前好HEA 既PROFILE都叫有MATCH
我相信你只係時間問題
仲有就係 你可唔可以分D身高比我

中學雞已經咁有見地

可惜我真係唔like哲撚

188巴 上面空氣清新嗎

18係campus識好過啦

實話實說好普通，除非你好靚仔，否則我一定會飛
喺有心嘅profile同靚仔之間，我揀profile

真係咁㗎咩 成日都會掛住喎

收到 有冇少少意見點執
原來個profile咁重要

why not both

一般

大家要唔要討論下咩係愛

我得一張畢業相擺上去成個美容sale屎咁冇相睇

你問過無實踐過嘅 點答你
打個飛機我就會進入聖人mode

有絲打話唔掂
另外 唔得 我覺得啱啱好

實好㗎

難得你係master⋯⋯
有冇啲joke可以寫上去呀？會令人會心微笑嘅

之前有幾個都喺個post都講過會唔知點答唔想答

我覺得無咩問題喎 我見到應該會match㗎

下面都唔錯 有雞扒

如果MATCH 到兩個都岩傾，其中一個交換左WTSAPP，另一個未
大家會點做？
兩個都傾著先？兩個都約出黎食下飯？
利申：道德撚

見左先講 神交咩 無限ff

我得吳雨霏呢個joke

咁0 match可能相出事

⋯⋯I like嗰度唔好真係咁老實寫興趣，九成九嘅人興趣同你一樣都係咁寫，你可以寫得似ig caption多啲，比如：
Read a nice book while it’s raining outside

當朋友 2個出晒先啦

女仔唔同掛
可能男仔有時鐘意自己打下機都唔想陪女朋友
女仔就無時無刻都想見個男仔陪自己

188照計好搶手㗎

黑妹 長腿

暫時平均幾日先一個match
少match係好平常既事

圖呢咁

咁on9

sorry 成日FF
可能兩個都想FRDZONE 我

咁我都會想自己做下gym唔想男朋友跟住

好 得我執下 聽日再戰 一定match到呀今次
I like watching movies while skiing

舉鐵？

同I go to school by bus有得揮

9like到時like番你果個你唔啱既又係無乜意思

2個都見咗先，反正未開始發展，但唔好約太close，咁見完一個啱傾下一個就要放手啦，對方會明白嘅

我練到老母話我背肌好大舊同手臂粗左好sad

無人match

完全係我想講嘅野 因為唔會令我有一個位好奇想知道呢個係個點嘅人
單睇profile會有女仔match嘅 但係可能係興趣好相同 覺得搵到知音嗰啲

痴撚線
點解連cmb都咁多痴線佬
拎完電話就問你屋企定我屋企
大家 搵sp同ons就唔好玩依個app喇
嚇撚死我

⋯⋯？我每日都最少有5個喺我個match列表度

明白 諗緊點執 原來profile出事

同路人

你聞親啲屁全部都係雞扒㗎？

男朋友唔陪我打機

認真 我覺得係因為你太高
我係正常女仔會覺得自己矮得濟

高手高手！

呢個真係好有趣 有無得現場睇你watch movies while skiing

你唔洗match都可以搵到我!

之後你可以用呢個開啟話題
話唔定個女仔會反問你點樣一路滑雪一路睇戲

有肌肉先索呀

THANKS BRO

唔會搵了

加油巴打！

我當時係咁諗，如果平時有留意對方一舉一動，好多時候對方嘅一個表情，一個小動作你會理解到佢嘅情緒變化

如果哲撚上身會講：愛情係世界上最短暫，因為無人可以確實知道愛上一個人嘅時間點；但愛情卻係世界上唯一嘅永恆，因為愛情中的任何一剎那都會變成永恆

道理一直都知 但係要真係做到只有逐少逐少變 我都想停左我思想

已改 希望掂

你地打同一隻GAME定點?

應該真係得

Buy前段，後段過分浪漫

呢個我冇得揀

識打機嘅女仔好嘢黎

咁姐姐你覺得愛係啲咩

留名等睇成功出池

有得一齊打 諗起都覺得好正

男朋友唔打機

我180景況慘過你

有鬼用

真係咩

想唔想講下你嘅谷底內嘅深淵係點？

女仔180

最衰連登冇賜酒

可能同埋你本身like d女仔受歡迎 有排先見到你

你諗下韓妹櫻花妹mk妹，邊個有毅力操到肌肉？個個冇bye bye肉都偷笑
如果我係男仔，我希望我女朋友係黑黑地皮膚同有肌肉

擺低個腦一陣

玩開乜先？

LOL 荒野行動

唔識欣賞倒3角

但亂咁like完 大家唔出聲又係無謂

一陣剩係玩sim &開心農場，逼你一齊玩就好笑

愛咪就係好似你明知佢去左野餐好危險 但你會一方面尊重佢嘅決定 另一方面又會擔心佢出事 如果以後都見佢唔到點算好

sor1999

知錯啦咩下次唔好啦

就黎大力過男人 可能係

你後段指永恆？

10分鐘條女都未online

好驚囉

呢個真係奇蹟
竟然有男仔唔打機

絲打？

明明del咗 重有得預覽

本身我同男朋友嘈咗一鑊勁大嘅，結果經過完野餐一晚嚇到佢魂飛魄散（我下午有去夢遊但佢冇出去），即刻約我出嚟和好如初

買份保險寫你個名 咩都解決曬

真絲

點擺低
我而家會盡量叫自己專注喺當時想做嘅野度 唔好諗咁多

唔好再誤導佢啦，有都係少數

男朋友係學術型

唔好 唔好

好少見女仔咁高
最多接受到矮你幾多

有條小蠻腰就夠

驚咩

最痴線係你like嘅準則match到痴線佬

即係即使自己會擔心都會尊重同支持對方決定？

我有個靚仔黃金單身漢就係鍾意有肌肉嘅
無奈冇乜女仔有

坐底+100分

好多人都係因為野餐好返

背肌喔

唔好矮過177

唔關事

搵SP玩CMB應該要好有耐性

肌肉

女仔多match唔係正常咩
傾計話題又唔使自己諗

頭先見到有女仔寫
skip if you aren't against china extraition bill

仲要條件好好

介紹俾絲打 佢專精背肌

堅係健康膚色+有肌肉

咁呢個有

Cmb本身就係傾向女仔用家

壽險幫到你

咁愛唔係要將佢改變成自己心目中咁嘛

真係㗎

懷疑？

俾錢解決到嘅問題做咩要咁麻煩

點懷疑法

咁咪好
好過淨係識打機既毒撚(我)

點懷疑

佢先send過一張gym room女仔嘅相俾我

你講出嚟自己有冇笑
反正先認唔住笑左

Cmb啲女仔高質

如果佢個人走左 我拎住舊錢一個人又有咩意思

訓醒冇事㗎啦，訓啦

我好似都有擺gym room相

屌我最近第一句都係問有沒遊行，一答冇就del

無喎 因為係事實

其實我覺得一齊打機好浪漫，或者睇男朋友打機
咁就唔洗愁出街食飯

我都影得唔好，慢慢影多啲就會好好似係

下個

以後嘅事我點知

話返工不了 都byebye

想點呀魔法師！

我同意

我想識你，自己180，中意高妹

佢打機我會一齊打 或者響隔離煲劇

幾吋腰

利申30-31

都係咁

等緊你match我

開心咪笑囉

但我估個女仔唔係全心全意想同你一齊住

好波

點擺低真是好難答
令到自己忙到核爆係最好

我諗住 我冇講明 等多陣先

靚女都照DEL?
冇遊行都唔緊要
如果佢撐送中或者覺得D人搞亂香港我就真係覺得佢面目可憎

錯過左

25-26

最多等三日，三日再問都係冇答覆就真係冇乜計

你男朋友就好

其實單係尊重呢樣野就好難做到 如果會尊重對方嘅想法 應該會好少鬧交？

Push

預覽重睇到

咁都會有意見不合有矛盾嘅
我覺得鬧交唔係問題，但鬧完要有人示好先囉

好似幾幼，但人哋唔係成日講22吋咩

哪有男朋友

係咪科學呀正常身形啦屌

呢句真係聽得幾多次
但實際上冇乜嘢好

愛係大家就算一齊，都仲可以做到自己
同埋要識得互相尊重

痴線，22又冇手感又核突，25~28咪幾好

25/22

訓啦 愛

集氣！

我而家成日都有一個疑問就係當兩個人有唔同睇法有矛盾時 點樣可以喺無人需要妥協嘅情況下達成共識

呢句好笑聽日一定得

一人退一步姐都係

拍緊拖架啦 好似係

聽日遇到我記住like我

咁講嘅話 對方應該要比到個信心你 即使你做返自己 身上有優點有缺點都一樣會接納你

其實好難

我真係聽過有人會連缺點都覺得好可愛

That’s love

早抖喇咁多位
掛住講冇做過功課

早抖 聽晚同樣時間請入嚟

祝巴打成功

飛黃騰達係講緊事業 類似創業定點

多謝

深宵節目咁

冇喎

好專業
謝大師

喺連登用mouse指埋去條link到

咁深奧

夜晚冇嘢做

成日掛住訓

終於見返你
姐姐

我都無

!!!!!! 你解決左我嘅疑難
本身我係諗即使今次一人退一步 個根本問題都係無解決到 下次遇到差唔多問題時咪又係會再嘈過
但係我諗漏左嗰次嘅經驗都係種學習 學識左對方嘅價值觀或者睇野嘅角度 知道對方其實會係咩反應 如果真係重視對方嘅時候 自然會諗埋對方嗰份

諗通左好高興 謝謝你

希望在明天

但係都可以好容易有啲野令你覺得好un眼

呢嗰企企好似同平時唔同咁嘅

我估唔到u grad 正常樣 正當職業嘅人都係痴線佬
依d人鳩痕應該去叫雞

點解要唔好意思 你唔想講咪唔講囉 完全無問題
加油努力 等你飛黃騰達帶挈下我地

有大家陪大家

你大把match啦

所以係cmb遇到依d人真係嚇撚死我
估唔到真係有痴線佬咁有耐性用cmb搵sp
逼我第一次block9人

我都要review下profile

經一事 蔡一智

你啲口水仲未乾呀弟弟 呢兩日幾好嗎你

使唔使幫手

冇咩啱傾

係呀係呀 我係坐坐 我hack左入佢account呀

認真玩cmb一日灰過一日
搵個有上進心嘅正常人真係好難
或者正常人都係唔玩app

好笑，hihi坐坐
坐坐包袱有冇細啲？

我都係想搵個正常女仔 但連第1個match都未有
慢慢嚟啦 總會遇到啱嘅人

唔係我打得太hea，而係無乜嘢可以打落去

客氣啦
我都覺得 經營一段關係係lifetime lesson

好多女仔野餐㗎

hello 初次見面 我有聽企企提過家姐你 我同企企完全係兩種人嚟㗎 唔知點解我坐得多patpat反而好細

我都諗咗好耐 隔硬打落去

咁咪好
你代企企去玩app啦
咁樣企企先會搵到幸福

邊係

野餐識女唔會覺得好厹咩

計埋冇講過野嘅 大大話話都成百個
都係冇個啱 開始懷疑係自己問題

見到女仔獨自野餐會唔會問佢組隊

我鍾意d叻嘅人
有上進心姐話對將來有計劃 有一份穩定嘅工 知道自己做緊d咩
我依家先發現其實好多25歲以上嘅人都係9fingfing過日子

0個配對

我代佢玩無用㗎 最後出嚟面對嘅都係佢自己嚟㗎嘛

求集氣氣氣氣

我覺得太蠢嘅人溝通唔到

咁約出黎正常好多

正常 我都係

啱啊..... 估唔到想搵個可靠嘅人都咁難

配對到但唔知講咩

好似有啲道理

出pool飯

唔會
一黎驚嚇親人
二黎覺得咁樣識人會好odd

你明唔明
有男朋友但男朋友唔得閒陪自己 仲慘過單身
單身都話算啦我慣左一個人
有另一半都一個人果種落差感好sad

諗好自己條career path咪可以玩囉 同玩又冇衝突嘅
同你有同一個諗法 grad前拍好個拖 之後就唔洗返拍拖
但身邊冇一個男仔可靠 估唔到cmb都難搵

其實大家有時間協調嘅，搵最好嘅方案

唔會覺得悶喇 自己搵節目
同埋我本身放假就留係屋企hea
大個喇 拍拖唔一定要一直痴住

真係好難

唔明 我諗我之後都會好忙
大家一齊鬥忙幾好

要儘量夾囉 其實都係priority問題
睇你響佢心目中有幾緊要

我比足自由對方OT，對方最後搭上左同事

咁慘 出軌好仆街

真 有時都係做下自己野 忙下自己野姐
咁都要屌 要鬧分手

加油大波平

出到一定請
但係

搵返人囉
依種伴侶關係最好

雖然好多野都可以一個人做 一個人去旅行都無問題
但係有啲時候都會想人陪呀
例如飲大左都想有人出黎接咁囉而唔係啲Fd問你 你男朋友呢 跟住你轉個頭自己call車死頂返屋企

呢啲正常男友都會做嘅
只係有時太忙 閒日冇時間一齊食飯啫 星期6日又唔係日日陪到佢啫

瞓教了 聽日12點準時起身撳like

咁又真係誇張左d
冇理由一個鐘時間都抽唔到出黎

咁你講到咁忙可能完場你都訓左

真係會唔俾咁嚴重

點知喎

你有無同佢講過你個plan
你唔講佢點知你背後左咁多野係為左佢

下 未必嘅

屌 呢啲嘢切勿迷信 呢啲只係俾個建議你
命運在你手 永不低頭

佢都係講下如果你跟住依家咁嘅方向繼續落去會點咋嘛 可能你換個方式就得呢

使唔使幫你起個卦

快起

係咪瞓晒喇？

CMB咩黎

未!

未 求緊集氣

類似KMB

家姐 摸頭安慰

似個點係邊？

集咩氣？冇搽追post活絡油

放手放開所有

有導航人生去另一個地點既用途

巴打咁都諗到勁

我9up咋 我覺得有d劣

需要RMB

好好保護HKD啦

聽日保護屯公

上幾頁姐

巴打9up開?

同啲大媽咸濕阿伯死過

由細到大成長既地方比班仆街搞到烏煙瘴氣
屌佢老母

明顯

Lm

又係你開

hi

熊b愛你

書俊絲打仲未瞓？

Thx 我都愛佢

訓唔著

你又咁夜既？

啱啱完成護膚程序咋

好夜先返屋企呀？

佢有丁絲打

請佢食野未 聽日佢地生日

係呀出咗街

吓？唔係真絲咩？

你聽日帶佢過黎見我！

快啲搞掂訓啦

佢亂入

去邊先

佢有棍架

未瞓得著

去m記開生日會

用嚟打你㗎嘛

點解呀？

情緒整理

因為咩事

係咪你請先
冇朋友點會去m記開 會比姐姐笑

唔係掛

感情

有成班熊b

你係咪要試吓？

帶我食放題算啦

不了 你試先

不了 太爽

打暈你

Oh Don’t 扑 me, kimochi

你諗左去邊

被扑暈可以昏迷太爽
你諗咗去邊

咁你又叫唔好

欲拒還迎吖嘛

佢人都唔見埋

幫幫手

扑緊人

人格分裂？

唔好懷疑 大家講個信字

叔叔 carry u ,

9fingfing

早晨呀

價值觀問題呀巴打
雖然我窮，不過好多時間1個月起碼可陪女朋友2日（上晝/下晝/夜晚）是但一個時段，過夜就唔多好

lm想問下大家見完點樣KEEP住個關係繼續升溫？

奶曬嘢啦

啱呀 巴打，係女我識揀你

磨牙

好多嘢控制唔到㗎 比咩比 膝頭對上就髀

已準備20紙後嚟個貼身舞

同m記姐姐踩波波

俾碌棍我

你咁早做咩呀

返工

一個人去野餐咁危險，當然係臨時同人組隊頂住先
利申我係

我啲朋友好高質㗎

一樣睇法

返到公司再訓過

支持你地

返工

巴打，我都有玩塔羅，上次抽到好絕望好絕望嘅一堆牌，唔止話係冇希望，更係話對方已經等咗我好耐、但我辜負咗佢而徹底離開我（冷戰緊，但個塔羅師係唔知我嘅background，只可以話嗰時啲牌係準到絕望），我灰咗陣，後來諗既然已經挽救唔到，不如放手俾自己去賭一舖大，因為我已經冇野好輸了，根住我趁對方block我之前炸咗一堆嘔心瀝血嘅真心話。
過咗幾日，和好如初（好過初添）

我朋友個塔羅師話塔羅睇到嘅只係現況嘅未來，既係你自我實現或者乜都唔做嘅情況之下，未來先會係塔羅睇嘅咁樣。

所以巴打繼續勇敢去愛啦！

咁好
想r d fd介紹都唔得 佢地都唔識高質嘅人

因為自己嘅性格興趣關係，身邊只係有好好嘅女仔
要個缺點的話，應該就係唔靚女

唉 我都係好多好嘅女仔fd
但冇好嘅男仔fd 跟住大家成班fd集體冇出pool
利申 藍絲

一樣 連男仔fd都冇乜
好擔心我會收唔到佢地張帖呀！

Hi錯負皮收唔到嘅！！！

變返同以前一樣

咩喎

找晨呀

早晨

你唔「也」喇喎

找

我改咗名呀巴打認唔認得我

玩咗幾日一個女既match都無
但之前玩唔小心較咗looking for male就有兩三個人俾心我

原來係米8絲

係呀

啱分手 正式加入CMB

已經唔記得媾女係咩感覺了
有咩話題

會去既絲打記得着得密實d

想識個正常女仔都咁難？

一分手就玩app？
好睇得開

食左早餐未阿妹
叔叔準備出去買早餐食

呢個鐘數差唔多食午餐

樣衰無計wo...

Same

我都為佢地擔心啊...
好多樣唔差都未出pool
雖然我應該擔心左自己先

又唔係真係啱分手 唔係尋日分 今日download app
係一段分手period

但叫開始放低左 想搵人傾下計

冇左個人陪你text 唉吹下水都好

一齊買姑婆屋

都係嘅

唔樣衰囉 中上添
有人溝 但d人質素都好麻麻
圈子細真係好難搞

姑婆屋都冇錢買 依家樓價咁貴

眼角高？

加油la, 女仔同男仔 對靚 解讀真係好唔同。
多男仔話靚就應該係靚，
多女仔話靚就唔一定靚。

絲打紅酒嚟㗎！

佢成日遇到d本身有女但又黎溝佢嘅人
想搵個好男人真係難

可能太樣衰 全部肥婆accept 我

好男人，如果降低要求睇，4肢健全，冇暗瘡有頭髮

出pool

至少係女人呀
我全部仔黎架屌！

唔教下性別選項？

第一日唔小心較咗仔
果日就兩三個
之後較返女，就一個都無

市場大細唔同，需要嘅競爭力都唔同

預埋我

我可能無曬競爭力屌

巴打

你地咁鬼早起身 我仲未離開張床

唔理好醜
但求就手

市場問題

學生習慣咗早起身hea

咁又唔係咁好⋯⋯

佢係咪似係去玩既人黎啊？

專門吸到d仆街埋去

各位巴絲，如果男/女朋友或者鍾意嘅對象好有才/靚仔靚女，會係開心多啲（咁好嘅人俾我要咗）定愁多啲（驚人地排住隊搶）？

我做學生嘅時候唔訓到三四點都唔起身

梗係開心啦

我係凌晨三四點起身

爛男人吸塵機

呢啲係上左年紀嘅人喎

老盡少年心

但吸左埋去冇得令佢地消失

唔好咁啦

改變下個人嘅氣場

冇 超乖嘅乖乖女 冇拍過拖
但成日返part time就惹到好多爛桃花

我accept你
利申：肥婆

⋯⋯exac7ly係我（以前）
要睇住身邊嘅乖乖女

有冇人知 Bagel 果度我like返人
但點解冇得聊天？

水天需卦，簡單講而家的確見唔到機會 ，但要有耐性，等待時機
因為唔知你實際情況，我套唔到落去解釋，詳細卦意可以google唔同website參考下

只供參考，唔好迷信，凡事不求盡如人意，但求無愧於心，要對自己嘅行動不悔不愧

如果同對方斷聯兩個星期，又突然搵返你，系咩心態

傾下計囉

好勁幫我起支卦得唔得

大師

我早排開咗風火家人全靜爻

若無其事搵返你

其實起卦最好問卦人親自起

大師
幫埋我

我係兩日 求指點

表示傷心💔

斷左之後搵唔到好似同你咁岩傾既人

佢咩年紀啊？

返part time 年紀應該都差不多

揀我果d仔幾靚仔，如果我係gay其實都幾好

真心傾下計
好需要人開解下

Gay一向多靚仔

之前有個正嘅冇下文，但又未有新target 咪搵返你囉，但你都可以樂觀地諗，呢2個星期佢一定係好忙，忙住工作或者為香港出一分力

即係點

但我個樣一睇就知我唔係gay啦

邊有一定㗎

我同你個case差不多，都係要精神上嘅陪伴

咁咪即係似1仔囉

我樣衰，以為gay都唔想要

起卦都唔係咁易，雖然而家有app，可以有數字字起，但太求其

你自己點解讀卦意

肥毒一個

咁咪即係純情0仔囉

或者我1同0都岩呢

咁你應該都幾靚仔

所以咪有人like你囉

又或者係大隻仔

即係依家有gay嘅市場囉

仲幾chill，又事業有成
見到都差d變gay

大隻仔正呀

有做開下gym ，岩岩先又做完
但絕對唔大隻

即係求籤都要自己求先夠誠心
同埋起卦都有太多方法，單係金錢起卦都有好多唔同起法

係咪真係咪真
嗚呀點解我睇唔到

我都見唔到

真，大大隻隻sporty type
你開新ac，set 男人搵男人試下

對大隻仔冇興趣

有時都幾提子人地咁易搵到另一半
自己到而家都仲係a0

唔同你爭，留比你

見到果啲青梅竹馬先葡萄

咁無了
但我放一日都有幾個match
真心gay既朋友可以試下

我成日都撞唔到大隻仔鍾意我果啲都似有左2-3個月咁

A0係寶

咪就係後生d男仔個個都鍾意玩玩下
想識d年紀成熟d嘅

兩小無猜

mola mola

Ff傷身

所以放棄左

我啲竹馬太矮

有胸肌有腹肌算唔算

世應以外有第二條財爻但入咗空亡
世應用神三合....

我都唔知

算㗎

咁match我果d大隻仔留返俾你
我自己就唔係啦

佢地鍾意男人嘛

練緊腹，有幾條痕咁，但個型整黎整去都唔夠sharp

加油啦 我都頂緊

肥肥地幾cute吖
我見到好多肥仔都拖靚女
可能Rocky形象太深入，
硬係覺得大隻仔好蠢

好難咁講既

後生既可以話未玩夠鍾意玩玩下唔認真
年紀大既都可以話貪人妹妹仔容易呃

笑左 啲人match完唔講野 我都冇乜心機玩
剩係每日on黎睇吓有冇靚仔

喺度吹吓水囉，你睇大家幾開心

我要劈掉重練個ac了

app都唔會放圖啦
好似好自戀咁

靚仔咁重要咩

卡比獸？

係全部都唔講野

靚仔開心啲囉

我有好似係

都係 9up當呼吸

喂咁啲人唔講野嘛 咁我惟有睇相啦

開心過match完無人講野呀

我狂講野 冇人理我
好想睇下其他仔咩質素

但係咪唔擺show肌相會好啲
今日新玩表示唔知擺咩相好
本身又好少有人幫我影相，得自拍好似好kam

我都鍾意有少少肉

又好係似係喎

我日日都會睇但冇乜like人 儲左6k豆 啲fd問我做乜鳩 哈哈哈

笑左屌6k豆
你玩左幾耐

我cap咗圖

我之前都係 我已經好好人打晒野開晒話題 都唔應我嗚嗚嗚嗚咁match黎做乜鬼

望住都開心啲

開心share

想睇

塊面有少少肉得閒可以搣吓
可惜識親都係碌竹⋯⋯

你真絲定巴打
絲做到咁 有少少風度男仔都會覆啦我覺得

咁好似好慘 一陣條友又有上 係post見番自己

放樣但唔會放肌肉

我好多背影相 唔係就全部同ex合照
已經冇乜自己相

人地嚟喎 得嘅咩

至少有女match先

我發現我都幾多自己相

真絲 係囉
所以橫掂都係 都係靚仔好

說好的靚仔呢

加密is ok

好難0match 呀

P牌唔識加密

我......

唔放樣喇，放張有黑超嘅唔會洗俾人睇全相

match完唔講野都一樣

我期待緊12點

有冇咁慘

絲打起文王卦問咩咁detail

我無期待啦

咪係總有啲啲bot

總會*

咁誇張

絲可唔可以講吓其實係咪淨係睇相
profile其他唔理？

我等緊match吳雨霏巴打

睇左相先
但我會睇埋字

但我認都係膚淺架啦 咁你睇唔睇相呀？

只睇profile唔理相
理得你係吳彥祖咁靚仔，profile冇心bye bye先，我寧願要個細心打profile嘅毒男

我睇字多啲 身高
太高唔掂

玩咗三日

一樣（jk）

生活欠缺靚仔 嗚嗚

唔係，起碼做咩職業會睇，profile寫得詳細感覺有誠意d

兩樣睇晒不過個個女嘅相都冇樣衰
開始冇咩特別focus喺相

又12點了

假如....
你match 咗一份將會見嘅工嘅高層...
咁點算好

我都係 3 match

好似係今年3月到而家 日日on

仲有幾分鐘咋

相同字都睇

召喚吳雨霏巴打

去馬啦屌

好誇張

啲女唔鐘意太有自信
講到你好似紆尊降貴嚟同自己傾咁

見工尷尬癌喎

冇乜野嘅 當識個fd

有自信有咩問題

嗚呀

你又知interview一定見佢

原本有個傾下都OK
但問佢可唔可以轉whatsapp 即刻唔應

問同我個 match 有冇得發展囉

照上？

毒男表示profile 唔知打咩好

我對上應該就會係佢...............

照直打

pass曬

毒撚最忌

間公司好細咩

咁高要求

成日俾人問 但佢哋唔係鬼佬

世界好細咩

睇係咪毒撚啦咁

same 唉

我又唔覺得係高要求

Suggested 比咗個卡比獸我

大大地
但我見個post 都大大地

遇過一個好有自信講到自己好靚仔，點知

其實無 重點係太有
覺得你一定會愛上我架喇 我萬人迷

咁大公司好難撞得正

又可以返去訓覺

呢啲真係唔得

可能真係緣份

咁就算你direct report係佢 都未必係佢in你
因為佢未必有時間我試過老細delegates第二個teammate請我

咁就返工先見到，仲柒

有冇出過黎 我試過係tg個啲 出黎兩秒我就想走

當識朋友咋嘛
好多人想LinkedIn stalk佢下份工嘅老細啦
你依家match到佢仲唔係天意？

呢啲靚仔個世界好細
得樓下賣報紙個阿叔同自己
咁佢實最靚仔架

好尷尬

但早兩日仲未起底之前，仲串串貢咁

咁佢都同你傾

你有冇睇到she / he likes you呢句？

好柒

咁佢又真係幾好耐性

咁似偶像劇情節

放底一蚊跟機先

好彩佢唔識中文，睇埋呢個post 就仲柒多兩錢

其實我鐘意寫中文多啲

無咩好寫
玩完

大師比d指點嚟

通常靚仔唔會話自己靚仔

我低頭食左成餐飯 佢之後問我係咪好怕醜
然後餐飯一路講緊自己啲威水史呀情史呀

早晨絲打